有無人好似我咁 星期六日就著件POLO恤去新樓盤扮有錢人

人地要有千萬身家既人先享受到嘅虛榮感 我宜家只需要抽少少時間就感受到
一行埋啲新樓附近 啲黑絲MK妹就會出哂水發哂姣咁衝埋黎問你買唔買樓 我梗係扮話考慮緊 抬高下頭望下啲樓 似層層會咁買既款 一個衝埋黎就會有成埋追埋黎 仲威過明星
月入2萬5已經有千萬身家既體驗 邊度搵呀
聽日我又會出手啦 見到個深藍色既polo衫 白色鞋既我 不仿打個眼色

鮑姐？

鮑姐咁有錢 叫佢俾啲你咪得

帶埋鮑姐去示範單位開房

我會扮地產經紀 試下做乞衣既感覺

鮑姐做緊經紀？

鮑姐會唔會出哂水發哂姣咁

鮑姐跟你一世啦

我掉轉，我短打爛身爛世唔剃鬚去睇樓

月入15萬

我

黑絲MK妹係Ali咁款
原來鮑姐鍾意你著住深藍色既polo衫+白色鞋上示範單位同佢扑野你真識食

睇埋張雙人床頂唔頂到鮑姐個重量

鮑汁

洗咩扮有錢人
問鮑姐攞錢洗咪得